懷疑媽咪執人二手衫著...

次次見佢著新衫褲鞋襪
問佢係咪新買
佢都話：「唔係，買咗好耐啦 」

有冇可能呀阿娘！

Ok

我呀媽咪一樣，去完濕平全部新貨，今季都同我呀爸話前年買落

原來有人一樣

推